髮線越來越上 頭髪越來越稀

廿頭個陣已經有呢個問題 到三字頭嚴重好多
我願意甩鳩毛代替甩頭髪 除左剷青仲可以點救？

打小啲飛機

植髮only
越諗越遲玩撚完

假髮

剷光算啦

用鳩毛植髮上個頭到好似係

將後面D頭髮梳上前額咪得

搽生髮水

睇醫生啦
20幾歲仲有得救嘅

過咗三十

你老豆光頭？

咁又冇唔知係咪真係打得多飛機

剷光